[有片]原來香港暗地裹「已經」係軍政府 (好撚恐怖一定要睇)

癡撚線 54:45

推呀屌

不接受任何妥協

集中立即實行雙真普選

持久戰我們必敗

刻不容緩！！！

香港警察 社會垃圾
人民奴隸 賣港惡賊
底層散仔毅進弱智仔
就算大學學歷都係垃圾科，無得揀先去做警犬嘅廢柴，蛇鼠一窩

五大訴求唔係前設 係底綫 （同場加影七大訴求）

沒有學生，沒有年青人，只有香港人

一定要睇呀屌 好撚恐怖

真係好撚恐怖